{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 해오름독채펜션(대관람차,바다향기로,속초해수욕장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数から追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合には別途の追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合には入室が不可能となり、その理由による払い戻しもできません。 ペットを同伴できるペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しもできません。 ペンションでは青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償に対する責任も負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に準備して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は禁止です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの場合は、幼児や児童と一緒に利用する際に安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使えるので、データの心配なくインターネットを便利に利用できます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを利用し、追加費用が25,000ウォンで、屋外バーベキュー場で利用でき、利用時間に制限がありません。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴できるペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の混宿を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償に対する責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に準備して持ち込むことも禁止されています。バーベキューを利用する場合は、追加費用が発生し、屋外バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約金額や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションで子供と一緒に宿泊する際には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合は、幼児や児童と一緒に利用する際に安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使えるので、データの心配なくインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 555,
        "QA": 641
    }
}